是日晚餐 餓撚請入。。。

咁清

吉又係食依d
弘依排成日放恐怖圖

我覺得好好食

想儲脂呀
弘是咪比人hack acc

吉嬸係咪好大經濟壓力定被逼減肥

佢冇 但系嚇到我

3粒腐乳黎?

我係想增肥但唔想食垃圾食物

me嚇大的

芝士
下次試下腐乳都好喎

我今日都食左牛油果 熟左好味

瘋狂食白飯咪增得快

頭先樓下買到剛熟靚果，一切開嗰下好開心

好難瘋狂食，飽就唔想再食

我今日先留言講完吉野妹就食

食牛油果會令人想食d野
係健康

做咩講我

幾健康

我要健康
我會加壽司豉油同黑椒食

係，又平又健康

少少鹽都得

下次試下

唔係講你
講雞蛋牛油果
不過牛油果好貴

用對眼睇都覺得個人健康左